以後轉載唔該講埋出處，抗拒假新聞

屌，你知唔知點解假新聞fig咗咁多人，就係因為個個人都以為自己係原創者，跟住就喺度話呢個消息係自己第一手嘅，從而去給更多嘅like同埋share。

出處都唔講，你根本就唔尊重知識產權，仲要唔求證事實嘅真相，分明害死人。

任何轉載嘅嘢，如果冇出處，請各位巴絲打小心閱讀。

push

Self 721